放9成新kyrie2！

之前nike官網7折買既kyrie2，著過一次打街場，唔太岩size，$600放。鞋面有比人踩左一下，有少少污糟。不過鞋面同鞋底都已經用洗鞋用品清潔過